女朋友岩岩去左Onight whatsapp得一個剔點算？

又話咩機不離身
又話會keep住WhatsApp
依家搵極都搵唔到人
明明佢話果到得三個男仔同極多女仔

分手

跌咗落海 冇事嘅

我屌緊佢，佢唔得閒開whtsapp
sry

O night都已經咁，Ocamp 點算

極多女=佢一個女
三個男仔=三十個
睇嚟佢嗰晚都係被人射滿滿了

Ocamp咪畀人百人斬囉

咪嚇我啦

Poly係咪淫賤啲啲

係好撚淫賤

哇~好長阿 長過我男朋友好多

射曬入黎唔緊要架 我男朋友好蠢架

好衰架你 射咁多 流曬出黎整污糟張床喇

想你嬲

扑緊點覆你啊 阻人扑野燒春袋

rip

兩隻手捉住兩條撚 口又擔住一碌 後庭同小穴都俾人用緊 鬼得閒so你

6p

仲有對奶

一邊一條脷

咩科？
engine=清泉

仲有對腳

仲有隻手

Party room搞邊會咁淫賤
佢果到收唔到訊號姐

自己呃自己

帽事既

個台收得差姐

聽電話有喘氣聲唔驚㗎 跑緊步咋

每間大學都有個WiFi Eduroam
每一個地方都收到
佢唔想落你面咋
唔通你真係想佢比人插住咁同你傾電話

其實真係唔會咁恐怖wor
係咪手機冇點電咋

開緊房姐

一定唔會 唉

好撚戇鳩 叫佢唔好去唔撚聽
仆街好難受 3日加埋whatsapp 唔夠10個
電話又唔傾 猛咁post story 玩game又盛
又同組爸影相又盛 屌你老母

聽日 黎喇。一晚做到咩

浸死埋

樓主未玩過camp? 成晚都係玩遊戲嫁啦 撚有機會睇到電話咩 咁撚驚 對條女一啲信任都冇

啊。。啊。。喂？你講咩話。。。啊啊。。啊呢到收得唔好。。啊。。聽唔清楚你講咩。。。啊。。我一陣啊啊啊啊。。。。… do … do … do …

巴打

其實你唔中意可以唔睇，亦都唔洗放大啲字。
而且佢要去唔通唔比佢去？

樓豬係咪讀asso, hd呀
你又去個ocamp囉

我去Ocamp唔會令我依家既擔心減低

終於應左機啦

你又知係party room on 撚柒99咁 講你又信
比得佢去又要驚 抵你帶綠帽
知你唔中意去都要去就知唔撚係好人啦 擘大隻眼睇撚清楚啦 係唔撚係要人地夫目前犯先要講點解比人去
唔撚係話全世界女都係雞 但呢個世界好撚多狗公 入大學會改變一個人價值觀 如果你條女係嗰種容易受人影響 又或者唔係好愛你嗰種 你等食屎都得啦
我其實好私文 但你呢種人唔屌唔得
利申:我都想以前有人屌醒我

On9

應你d咩吖

可能唔小心無電呢

坐係到玩緊
唔使擔心 無身體接觸

乖 唔好龍咁多

啲女人真係戇撚鳩

女上正呀

嘴對嘴傳嘢飲 脷疊脷呢d基本啦

觀音坐蓮

睇個post睇到扯左

come on james

Seed

ADN-018

唉 發洩下先

笑能4

坐緊蓮咋傻鳩

分享好野，多福多壽

睇唔到電話都唔會得一個剔架